---
title: Summerschool dag 8
date: 2018-06-26
---

Ik loop nu iets achter op schema ik had het low-fid prototype al lang af willen hebben gelukkig heb ik die vandaag af kunnen ronden zodat ik die morgen ochtend voor school nog kan testen in Rotterdam. 

Aangezien ik mijn low-fid heb afgerond heb ik ook gelijk de testplan afgemaakt zodat ik morgen duidelijk weet wat er getest gaat worden en hoe.